反極權手勢

請大家以後集會都做呢個手勢

推

光復香港，時代革命

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

push

831遊行
831死線

無限期三罷

華人呢個手勢係發誓

發誓效忠自由

其實收起無名指都得

我支持哩個 夠原創又有意思

發誓永不原諒警察

【國際路線】全世界印依款標語

香港版係無名指